銅鑼灣珀麗酒店歧視香港人，182人仔一晚只限中国人

酒店赤裸裸歧視

推到見報

唔關事
大部分酒店有部分房賣左比大陸旅行團/大陸分銷商，佢一定要賣番比大陸人
呢排大陸人少左，咁佢咪劈價賣

知唔知咩叫歧視
香港人比貴d
中国人平d

其實用回支證都可以，係外地試過

低能，依個係app嘅價格，app係中資/內地旅社，就會定期買好多張，畀返優惠內地人，咁個app就多d人用

海洋公園都有香港人優惠啦，唔好盲屌啦on9

屌你
你自己望吓用緊啲咩垃圾app先啦
用埋啲大陸app book酒店之後話人歧視香港人

你直情侮辱埋香港人嘅身分添啦
我話撚知啲大陸app唔俾香港人download添啦
嗰啲冇事咪得囉

on9樓主日本都係咁啦
買JR pass個陣唔屌日本？